點解入戲院睇LOGAN 啲人都係要細聲講大聲少

明明一套三級片 劇情緊湊 感人至深 點解係要細聲講大聲笑
叫到血腥位又依依呀呀
就算唔針對LOGAN
睇戲係要細聲講大聲笑既人都好仆街

睇人
我果場好靜

我果場有BB喊，嘈死！

三級BB點入場?

點知！就咁放係條走廊。(我唔係香港)

好靈異

Fox e排d3級片好高質